集思廣益 女朋友生日應該點俾驚喜佢好

有諗過將份禮物擺係商場locker然後好似尋寶遊戲咁叫佢搵，但好似太on9 求各位巴打絲打俾啲意見

送樓
完

未有依個能力住

試過 係幾有趣既
如果租大櫃放幾粒氣球會幾浪漫

同佢講分手

係佢面前扑佢 best friend

其實呢個idea幾好

btw果日我同佢一齊出街 應該搵咩時候消失好 又應該點俾張紙叫佢搵 定各位巴絲有更好意見

簡單就好 一陣佢無耐性搵發老脾

我之前本身話接佢放工，但話會遲少少，（爭取時間俾自己預先出去準備同時確保知佢做緊咩唔會俾佢撞破），搞掂後帶佢食埋飯話要去某某地方拎嘢，跟在就帶佢去開櫃。

巴打嘅話可以一齊行途中扮嘢去廁所俾啲嘢佢拎住跟住消失，打電話/whatsapp指示佢跟你意思做
咁樣點睇？
記得拍片 會喺好美好嘅回憶

btw 過多排我女朋友都生日 我都諗緊點俾驚喜佢 希望我仲有咁嘅機會啦

你今年幾歲呀？

唔該巴打

內射話抆唔切

巴打加油 一定得既

唔好搞咁多野啦 食餐飯直接送禮物
搞咁撚多野只會令你下年又要再諗
只要有一年做少左野 條女就會覺得你變左